岩岩聽商台廣告話7月31號前要交差餉

遲交既要疑人罰附加費架
千其唔好遲交啊

[停止爭論] 無論政府成唔成立獨立調查委員會 我地都應該不斷抗爭

[運動正名] 不如我地叫呢塲運動做「光復香港」

交多咗錢政府要做好多paperwork退返錢俾你 睇清楚先交呀

推

會煩到仆街